《美女廚房》最新一輯負評如潮 5大無法超越上輯的不足之處

《美女廚房》全新一輯終於出街，節目由製作到播出都有很多反對聲音，而第一集公開之後，負評依然不斷。看來珠如在前，最新一輯要超越的話實在有很大距離，改進的地方有不少，就為大家數數五大缺點位。

《美女廚房》相關文章：

不可再現的經典畫面！新版《美女廚房》請唔到的特別嘉賓

《美女廚房》12年後再翻拍 網民要原班人馬先會睇

《美女廚房》地獄廚神變晒做人妻 吳雨霏火燒錄影廠最經典

主持人功力有待改進
今輯由林盛斌、蕭正楠及張振朗做主持，除了阿Bob之外，其餘兩位主持經驗可算少之又少，張振朗更是第一次做主持，節目只見他不太會帶動氣氛。

相比上兩輯主持鄭中基、方力申及梁漢文，更是缺少幽默感和比較拘謹，看他們試菜有種夾硬話難食的感覺。

沒有重量級嘉賓
十年前後，TVB的變化實在太大。節目的嘉實的範圍越來越細，如今只有TVB女藝員參與。

縱觀第一集的女嘉賓，陳凱琳與黃心穎都是港姐出身，煮菜時不夠放，又少了觀眾最想睇的蝦碌場面。

你睇下！片頭全部都係TVB女藝員！

而家應該好難請到楊千嬅、鄧麗欣這類的重量級嘉賓。

節目玩法沉悶
今輯《美女廚房》有新玩法，就是需要評審嘉賓猜三位美女是誰人，又要遮樣、聲音經過處理。

可是這個做法其實不太必要，加上遮樣錯失可能會錯失蝦碌鏡頭，感覺是改良但得不到合適效果。

美女學徒似老臨
《美女廚房》另一賣點就是美女學徒，不過今輯的美女學徒淪為臨時演員，在後排負責賣笑，得閒才會有一、兩個鏡頭，反而以前特別介紹、有Catwalk更好睇。

只見美女學徒好似佈景版。

評審嘉賓更適合做主持
第一集嘉賓是農夫，他們最會帶動氣氛。

他們是不少網民收睇《美女廚房》的主因，今集已見他們盡力地搞笑，可是節目還是有點悶。

假如他們做主持的話，應該會更放，比較有追看性。

而我不知道邊個係張振朗
見到個主持班底就唔想睇

美女廚房3依啲垃圾節目who fucking cares?

你有睇呀?

我討論唔到 無睇

居然有人認真分析美女廚房...可唔可以用呢d時間為社會做d 更有意義既事？
例如去掃下街，執下沙灘既垃圾

Dl套AV打個飛機好過喇

就咁上咸網打場飛機都有意義過分析呢套垃圾啦 呢套野根本由頭到尾都係屎，完全冇改善嘅可能性

垃圾有咩好分析

換左主持先再講

心理陰影

美女廚房而家搞成咁 唔多唔少係製作人唔敢踩底線

Btw新一輯冇睇

林敏聰呢集真係笑死

唔使睇都feel到tvb想捧班奀星， 畀錢我睇就差唔多

其實佢對眼偷偷地望緊椋名凜條溝

睇到都大笑左